Over het algemeen kregen ieder twee, met mij en de Graaf.
Maar, hoewel het aanvankelijk een beetje pijnlijk toen mijn enorme prick nam de achteruit met de telling voor , ze gauw aan gewend, hoewel steevast begin, na onze voorafgaande neukt met de Graaf eerste _in culo_.
Het Egerton, zoals ik al eerder zei, maakte haar eerste proefperiode van twee slecht neukt haar tegelijk met mij onder haar.
Ik had vastgesteld op mijn rug, ze beter dan standaard over me, de Benson stelden de conductress op het instrumentarium van plezier, waardoor een suck aan mijn prik, ze hem in de heerlijke spuitkutje van haar vriend, die gezonken neer op mijn stijf staande prick, heerlijk spietsing zelf daarover, en ging in een wulpse ontslag op gevoel zijn enorme kop engulphed tot het uiterste; ze rose and fell upon it in een rechtopstaande positie, totdat zij brachten een tweede maal en had opgevoed haar passie voor de wildste woede van lust, dan valt mijn verlangen wapens, ze riep de Graaf, als puntje bij paaltje komt zijn prikken in een keer in haar reet.
De Benson had intussen was barslecht en bevochtigd de Graaf's fijne prik, waardoor hij zo enthousiast als de Egerton in haar prachtige arsehole.
De Benson gehouden tot de goddelijke entree van dat rapture- houder, waarin hij ten eerste met weinig moeite, maar als de verdikking van zijn prik door de verdere opgang begon uit te rekken de offerte plooien tussen onze twee slecht, Egerton schreeuwden voor een korte pauze, aangezien hij de vreemde gewaarwording dat één prik produceert in het stadium van de sodomitic omarmt.
De Benson kwam te hulp door de wens de telling te trekken ongeveer de helft van de afstand die hij had opgedaan en gelet whipt enkele warme soapsuds ze goed bevochtigd zijn onderste as waarna hij gemakkelijker teruggevonden terrein verloren en hebben we een complete indiening binnen de enorm uitgerekt affaire, want zoals ik al zei, het onderste deel van zijn as werd dikker dan ik kon begrijpen.
Het Egerton voelde alsof de twee openingen worden gescheurd in één, en riepen een paar minuten ophouden.
We allebei nog vast, dan de onvrijwillige bonken van onze slecht, geperst als ze tegen elkaar voor de at-alle-tijden-dun membraan verdelen van spuitkutje arsehole was nu uitgerekt tot de fijnheid van bladgoud en met onze gevoelens niet lijken te bestaan.
Deze dubbele throbbings snel opgeklopt alle wild smeerbaarheid van de Egerton's natuur, eerste toont zich in de gevoelige actieve spanningen van de delicate wijd gestrekt plooien van beide houders, daarna steeds vurige lust, riep ze voor ons om te beginnen voorzichtig de eerste bewegingen.
We trokken uit in koor samen in eerst langzaam, maar de Egerton vinden dat we nog de meest buitensporige genot om haar dubbele gorged houders, riepen- "Oh!
Oh!
Het is hemels; fuck sneller, je engelachtige fuckers.
I-Oh!
Sneller en sneller.
Oh!
Oh!
Het is te veel."
Ze doorgebracht in een dergelijke lijdensweg van ecstasy als niet flauw schoon hotel.
Dit was bij ons niet bekend, niet onszelf doorgebracht want we hadden slechts onderbroken laat haar genieten van haar meest hemelse ontlading tot het uiterste.
